今日係我人生第一次祈禱

第一次搭火車搭到咁不安
如果呢個世界有神
我求下你唔好比隔離個肥婆瞓瞓下挨咗落嚟

好辛苦

你個名答左你自己

啱啱佢個頭同我個肩頭嘅距離只係隔咗一毫米

屌你啦 你估我係秋官咩